[立場live] 荃灣公立何傳耀紀念中學 校方與校友討論現場

立場獨家直播
其實好左好耐 唔知有無人post過

好多校友啊

立場哥哥︰校長同副校做咗好耐 在場嘅校友都識佢地

個校長

個幅校琴日有去急症室

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

校友︰立場？
副校︰用父子論黎講中國同香港 依家中國香港既事係家事 係屋企破壞野係冇用 呢種唔係正確訴求既方法 完全唔答譴唔譴責、警方有冇錯

副校一開口話︰自己立場同佢讀緊大四既仔唔同

依家開鎗射鳩自己啲學生，校長副校都可以答埋啲鳩屎嘢

校長同男個位副校講野完全係撥火

教畜真係好撚尻屎

香港做到校長副校九成都廢到淨係識玩政治
學生對佢地來講係貨來架咋

校友1︰會唔會呼籲警方對啲年青人手下留情？
校友2︰我唔知在場你地3位係唔係深藍啦，但唔可以避啦。
校友4︰荃灣警察水平射，同時油麻地警察比友打到頭破血流都係向天開槍，而葉繼歡60幾槍，都係被射下身
副校︰自己有留電話比同學，blablabla……

一向都係咁尻架啦個校長
利申，舊生

agger

8萬幾9萬人工

尻撚屎屎答非所問

校友︰事後支援係唔夠嫁
唔好再叫學校比咩立場
首先，請校方回答下有咩可以為學生做到？
1)(聽唔清楚)
2)校方、全香港學校網絡有無野為學生做到？

副校︰我地依一刻真係無諗過咁多資源既，blablabla
學校會留返個學位比佢讀書(excuse me???)

校方連條片都未睇

校長︰太多片，blablabla
校友︰不如你依家睇啦

校長︰我依家睇少左新聞，因為有時睇唔同source既新聞情緒都唔係咁好

即場開call神獸啦呢啲撚樣

校友︰個學生出事個下，我離佢10米都唔夠

擺明扮嘢

校友離場lu

個男副校仲一臉不在乎咁樣

個男副校 以前教a maths 書都唔識教
死廢柴一個

Up